［飲食台］抵制青島啤酒升級行動

香港全城眾籌，全球登報
韓國方面本來已落實6月28日於《中央日報》刊登頭版廣告
但「青島啤酒」以十倍天價搶走廣告位
動機不言而喻，志在震壓反對聲音
與港人為敵

香港人
這時候更加要站出來
向不尊重香港的品牌說不：

1。罷買罷飲
由即日起，罷買青島啤酒

2。食肆渠道
由即日起，呼籲大牌檔、酒吧、茶樓及一切餐廳，清理店內任何青島啤酒之廣告及宣傳品，寬限期三日。如在2019年7月1日後仍然展示該品牌宣傳品，我們：
i. 拒絕光顧
ii. 積極向食環處、消防處等監管機構，全天候通報衛生及安全情況
iii. 於OpenRice、TripAdvisor、Google、以及中國人旅客常用平台如大眾點評、小紅書、窮遊、馬蜂窩等各大評級平台，積極表達意見

3。宣揚食品安全
關注長輩健康，人人有責。
我們會以社交平台及朋友圈，宣傳注意有害食品研究

4。投資者關係
積極向零售銀行及機構性投資者，包括強積金及零售基金查詢、質疑、宣傳有關購入青島啤酒(00168-HK)的理念，及可能購成的財務風險

我們相信
與民為敵的品牌，同相站在消費者的對立面
關注食物安全及消費者權益乃巿民基本責任
人人發聲，以正視聽

沽股票，香港人最多就係錢

急需識砌長輩圖高手出招
唔好飲咁多唔健康飲品

Push

pish

青樓啤酒原材料會唔會有問題
例如令人患癌呀之類

竟然迫到中共出埋國家級維穩手段
本身唔飲開 依加更加肯定掂都唔掂

5。關注存貨安全食用期

於各超級巿場及零售點，積極檢查產品安全使用期
即使未過期，亦可以向店職員/集團公關聯絡，要求只售賣有足夠食用日期的產品，甚至查詢退貨事宜

次次呢D抵制都幫唔到手

大家要知道
單係我哋罷買，對佢生意係冇影響
所以要制裁青島嘅客人
即係超級巿場、中式餐館同酒吧
啤酒呢類產品好睇Impulse buying
只要切除POSM，佢哋嘅生意必要會大受影響

所以除咗罷飲
更重要係影響到青島嘅sales channels
變相令一班唔關注呢件事件嘅叔叔伯伯
都會因為見唔到青島宣傳品而唔買青島

參加！不過無飲成十年都有！

幫唔到手就幫手督啲力sell 青島嘅餐廳
因為怕我哋關注佢而收起青島宣傳品

push

//多款啤酒驗出含除草劑致癌物 青島殘留物最多//

大家記得從集團式餐飲集團落手
要求抽起店面青島宣傳品

飲其他啤酒啦 咁多選擇

Play on words
宣傳青島酒精有毒
的確酒精係有毒要靠肝酵素解毒

青島呢啲低下階層廢水嚟

唔駛中傷
佢農殘/致癌物高過其他牌子一倍

推

搵人去公海開有除草劑

睇Freedom Hong Kong.個Facebook又話搞掂咗既？

我嚐酒如命，唔柒飲就唔柒飲

長輩圖goal goal

佢香港澳門上年條 topline 有6億幾

大家加油
隊到佢出年盤數
起碼香港呢格要見紅！

記憶中
我未飲過呢隻嘢
其實似咩牌子啤酒

支持

Actions speak louder than words

呢張嘢要稍為加工

關青會背後咪青島啤酒。

大家咁話

P頂皇冠仔比佢 最多除草劑

未飲過

飲垃圾？不了

青島致癌

製圖係咁瘋傳啦

積極不合作

健康飲食呀，飲少d芝麻啤酒

一定抵制，雖然平時都唔飲酒，叫撚晒身邊人唔好飲

咁撚樣fing錢法有corporate governance問題

[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
已經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱
好多人都話冇咗選民記錄 大家都要check下

或者打電話28911001 > 1 > 2去查 扮工時間9-6

新登記

電子表格傳送門->
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[/麻煩大家幫手share出去]

長輩圖

推到佢破產

推到佢仆街 賤撚到 睇黎習狗好驚

支持！推！

我唔飲酒，識嘅人唔飲啲咁cheap嘅酒，幫唔到手

推推推推推
我問下姐：可唔可以印有害食品研究出泥周街貼？我問下only

lm

飲開藍妹

[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
已經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱
好多人都話冇咗選民記錄 大家都要check下

或者打電話28911001 > 1 > 2去查 扮工時間9-6

新登記

電子表格傳送門-> ).pdf
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

仲有其他啤酒可以飲嘅

Pish

乜都做唔到
唯有幫推

飲開藍妹不過有青島飲既餐廳都唔去食啦

杯葛呢個易好多

老老豆豆咩人會飲青島啊
都係得返廢中廢老姐
不過青島收購左咩公司

支持
屌你老母青島咁撚串
用錢搶廣告
含撚啦！！

Check下佢個集團有咩產品先

好撚難飲，得d廢老會飲

呢個太難
因為超過太多中式茶樓有青島
一時之間好難實行

但係冇貼青島poster嘅唔多
可以用呢個震懾一吓先

飲開ASIHI 或KIRIN

凡是支那西的必需抵制

整d啤酒既壞處放落青島既圖

然後齊齊拎上大陸forum宣傳？

推 咁樣比佢搶頭版好撚嬲

唉，人地咁大個市場點抵制到喎

韓國報紙臨收工45分鐘比青島天價搶左
本身我地係落到頭版架

由即日起我集團所有分店不會售賣青島系列所有啤酒。

來了來了

作個易記slogan 幫佢宣傳下

沽清一切大陸股，如果一定買要買本土股！

轉殘體仲正

啤酒含致癌物 青島最毒
美研究：雖未超標 風險值得關注

【除草劑殘留】
【本報訊】美國研究組織US PIRG日前檢驗20多款啤酒，發現19款含有致癌的農藥成份草甘膦（Glyphosate），當中不少香港有售牌子更是名列前茅，榜首是深受港人歡迎的青島啤酒，含草甘膦49.7微克。US PIRG認為健康風險值得關注。
記者：黎仕南

好正

青島啤酒？不了

大把牌子揀

會唔會整啲傳單派比眾食肆叫佢地唔好賣？
我諗佢地9成9唔知哩單新聞

推到佢仆街

即改！

青島啤酒仆街啦

好彩冇飲開

推！

抵咩制姐

你地一向都唔飲嫁啦

on9, 抵制韓國報社好過啦

終於有人講
罷食係要呢d時候先有用，好似之前出果d地圖炮罷食清單有撚人跟咩

中國出品，必屬毒品想早死嘅飲多幾支

青島啤酒青島啤酒一級致癌物乙醇

青島啤酒一級致癌物乙醇

青島啤酒含有一級致癌物乙醇

青島咁撚臭串
香港人最多就係錢
仲要宜家西方各國做助攻打尻支那
青島？返大陸慢慢宣傳啦

推 雖然我唔飲酒

我親戚喺南加州住，佢隔離間大栢文以三百七萬美金賣咗。親戚個車房係貼住大栢文個車房，而大栢文個車房爛晒霉晒都唔整，新業主淨係整栢文，加租雙倍。親戚問大栢文舊經理拎新業主資料，舊經理話嗰個新業主係青島啤酒啲人，喺南加州瘋狂收購栢文炒租。

推搞鳩我哋香港人

去佢fb 留言

你係咪做AO？寫得好專業。。。

PUSH

推啊

有冇全球？

香港行貨Asahi係青島啤酒生產的！

呢個世界咁撚多酒唔飲點解逼自己飲屎水
利申：唔飲酒

Push!!!!!

的確有毒喎

屌 仲要押韻

過獎
只係略盡一份綿力

一向唔飲蝗啤啦

散戶沽空唔到，要800萬以上先可以沽空，但絕對可以罷買

其實呢, 佢就搶左我地香港人本身想落個果頭版, 咁佢係邊到搶我地架
所以除左長輩圖.....仲要點呀.....
明就明 唔明就諗到明啦

多謝香港人

《好失望》軍事碼頭法案已自動通過， 點解會冇人理。

今日就割讓一個碼頭， 聽日就割讓埋你屋企啦😭😭😭。。。香港人要企出來😠😠😠😠😠😠

買美股唔用富途有冇ALTERNATIVE? 真係唔想比錢大陸公司賺

青島不嬲廢老飲

已叫屋企人罷飲

推爆佢

大陸啤

唔撚飲青島啦屌你老母

仲要搞大埋
係到tvb落廣告既
同紅底有關組織

十幾年前飲過

淡水啤咁好難飲

朝日啤酒? Asahi呢? 同一個利益集團?
本身味道都好似一般?

6。社交網站宣傳

去佢官方Facebook 留言查詢呢啲基本嘢啦～

香港青島啤酒Facebook

台灣青島啤酒Facebook

IG

但留言響佢FB，係會畀佢hide 留言架
要宣傳佢嘅食品安全問題
最好緊係響佢Competitor度留言啦～
話唔定Admin 仲會幫你踩多腳㗎！

歡迎補link~

推 本身都唔好青島

長輩圖要關注健康了

罷飲東江水！！以後自己買超市入口水！抵制中國！

大家好，我係韓國組admin。

感謝大家對韓國報章狀況的關心，
關於目前最新情況，請睇返以下呢個post：

出黎護主?

青島啤酒 飲咗會嘔

勿撚on9啦打機打上腦咁 以為自己啲point好撚勁 可以整死間公司

已有admin澄清

根本係自己遲俾錢，連登仔又盲反，開始愈黎愈反感了

中資就不嬲都要反嘅
不過大家唔好怪報社同唔好講份報紙名就真

希望有朝一日打boss 金拱門

【G20登報眾籌】韓國admin：問題解決！聽日繼續有廣告出！

我贊成抵制青島，但制裁青島嘅客人有啲不切實際，本身肯抵制都係支持我哋嘅人，不肯抵制本身都認為我哋係搞事，唔知咩事咁搞只會覺得我哋係煩膠，成效不大

以上只係我個人意見，兄弟爬山，各自努力，唔認同請無視

利申：唔飲酒，一早抵制所有大陸牌子

咁聽日仲有無得登報？

高招
巴打們最好印出黎走去大排擋隔離貼

加ed

文宣用

唔好意思 借位宣傳
28、29同71都有活動

【整合】（不斷更新）由G20到7.1嘅活動

28號 1900立法會煲底
29號 1000中環碼頭
7月1號 0630 洋紫荊廣場
1430 民陣遊行

青島屌你老母食撚屎啦

殘體版推上大陸

啤酒都搞屎棍
唔推都唔得啦

冇飲開酒 幫推

post上微信朋友圈好快就好多人回應
大陸人咁唔信支那食物安全
應該好著緊青島嘅致癌物質

青島係香港無人買可能不痛不癢
但假若係支那個朵臭左嘅話

呢度啲小朋友識撚飲青島咩
呢頭打完卡 果頭去排隊買喜茶

標榜大陸喱先飲青島

咪push 喇 屌， fake 呀

唔好推

文宣組手足已澄清此po為不實消息。香港人加油

( Show Blocked User - 麒麟怪獸公司 )

3毛

推
朝早指定動作
推前有用post
洗走3毛post

firstrade

支持了

汪汪汪！汪汪汪！汪汪汪汪！